7,8,9月真係好難捱...

7.1之後下個公眾假期係中秋節，
今年9月尾，變相接近3個月冇公眾假期⋯
依家先1個月多啲咋⋯痴撚線！

係啊，今年好似仲一個風都冇咁樣

係呀
仲要連續2個月有31日

真係想放咪用AL囉

力場好似仲勁咗

教師表示wfc

好難過

仲要好撚熱

7/8月真係一無是處

外國啲公司會放summer

SL 呀嘛?

你喜歡喇

醫療卡全面進場